支那人炒口罩炒到去日本，俾記者捉到話自用

日本人係自己地方都要講支那話
日本墮落了

可能佢地係學黎同中華民國人傾計呢